[兵法] 打得贏就打 打不贏就跑

from 老毛

今日又唔係end game
有戰略目標先死守啦
冇嘢好守
又打唔贏班狗
就Be water la

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

612死守可以，因為有目標要達成
71強攻可以，因為有目標要達成
就係咁簡單

系牙

要守就要打
一衝過嚟就走
不如一早走